Soit la fonction $f$ définie, pour un nombre $x$, par son expression algébrique : $$f(x)=-0,5x^2+3x+2$$
\begin{enumerate}
\item Calculer $f(5)$.
\item Déterminer l'image de $-2$ par la fonction $f$.
\item Déterminer un antécédent de $0$ par la fonction $f$.
\item $5,5$ a t-il pour antécédent $1,6$ par la fonction $f$ ? Justifier votre réponse.
\item On donne le tableau de valeurs suivant :
\begin{center}
\tabulinesep=2mm
\begin{tabu}to0.95\linewidth{|X[l,2]|*{8}{X[c,1]|}}
\hline
$x$ & $-3$ & $-2$ & $-1$ & $0$ & $1$ & $2$ & $3$ & $4$\\ \hline
$f(x)$ &  &  &  &  &   &  & & \\ \hline
\end{tabu}
\end{center}

Dans un repère orthonormé, construire la courbe représentative de la fonction $f$.
%\item Calculer $f(-10)$. En déduire les coordonnées d'un point $B$ appartenant à la courbe représentative de la fonction $f$.
\item Le point $A(12;-33)$ est-il un point de la courbe représentative de la fonction $f$ ?\\
Justifier votre réponse.
\item Par lecture graphique (\textit{vous laisserez les pointillés}), répondre aux questions suivantes :
\begin{enumerate}
\item Quelle est l'image de $4,5$ par la fonction $f$ ?
\item Quelle est l'image de $-1,5$ par la fonction $f$ ?
\item Quel(s) est(sont) le(s) antécédent(s) de $5$ par la fonction $f$ ?
\item Quel(s) est(sont) le(s) antécédent(s) de $0$ par la fonction $f$ ?
\end{enumerate}
\end{enumerate}